私刑嘅出現代表當地人唔信任執法機關

香港繼續出現選擇性執法，遲早有人用私刑
睇吓幾時香港人頂唔住
起完白衫佬底唔係上連登公開而係即刻去隊冧咗佢先

老李認同